薩爾達無雙有gameplay睇啦 仲有第二條tralier

1:13:00到有gameplay睇

第二條tralier

錯台 拉